點解叱咤男歌手最後五強無Tommy?

又話黃色音樂圈？

今年都無歌上榜

有歌出先入到㗎

認真 首歌唱得難聽

有佢先出奇啦吓話

原本都冇得投佢